內地開始逼人做志願者，確認書條款同香港有得fight

（取笑系列）抗爭者真係好垃圾